# Changelog Déboucled

## [2.40.1] (17/02/2023)

- Correction z-index du menu

## [2.40.0] (16/02/2023)

- Correction blacklist MP

## [2.39.1] (15/02/2023)

- Correction icone dossier

## [2.39.0] (11/01/2023)

- Réactivation

## [2.38.1] (01/12/2022)

- Ménage dans les options
- Ajout logo Décensured

## [2.38.0] (30/11/2022)

- Nouveau message informatif pour Décensured

## [2.37.7] (23/11/2022)

- Extras

## [2.37.3] (08/11/2022)

- Promotion

## [2.37.0] (22/10/2022)

- Création de badges sur les profils appartenant à des listes noires

## [2.36.0] (20/10/2022)

- Affichage des listes contenant les sujets et auteurs blacklist au passage de la souris
- Valable pour les titres de topics, les pseudos dans les topics et le pseudo d'un profil

## [2.35.0] (04/10/2022)

- Nouveau panneau de configuration "Améliorations"
- Option pour masquer les bordures d'avatars (cercles)

## [2.34.6] (03/10/2022)

- Correction suite à MàJ Webedia (avatar badge)

## [2.34.5] (28/09/2022)

- Ajout des médailles et récompenses sur la page du profil (source JvArchive)

## [2.34.0] (22/09/2022)

- Intégration du wiki JVFlux directement dans Déboucled

## [2.33.9] (22/09/2022)

- Nouveau bouton "Profil JvArchive" à côté du pseudo d'un message

## [2.33.8] (20/09/2022)

- Ajout du bouton "contact"

## [2.33.4] (08/09/2022)

- Annonce anniversaire

## [2.32.2] (07/09/2022)

- Correction mineure sur l'intégration des smileys
- Force l'affichage de ses propres topics

## [2.32.0] (05/06/2022)

- Création d'un cache pour les topics tendances (JvArchive)
- Meilleure correction des images noelshack
- Lien vers JvArchive dans les options
- Mise à jour du Readme

## [2.31.7] (02/06/2022)

- Avatars : fallback JVC si JvArchive est KO

## [2.31.6] (02/06/2022)

- Amélioration des performances pour les avatars : utilisation de l'API JvArchive

## [2.31.0] (31/05/2022)

- Nouvelle option : ajout des avatars à côté des pseudos dans la liste des topics
- Amélioration des performances
- Améliorations mineures sur les profils

## [2.30.6] (26/05/2022)

- Correction mineure sur les longs messages

## [2.30.4] (24/05/2022)

- Amélioration de la fonctionnalité pour réduire les longs messages : les citations seront désormais ignorées

## [2.30.3] (24/05/2022)

- Liens JvArchive au lieu de JVC pour l'historique des messages si l'utilisateur n'est pas connecté

## [2.30.2] (23/05/2022)

- Correction d'un bug sur la mise en avant des citations

## [2.30.1] (23/05/2022)

- Correction de la balise "tendance" si le titre est trop long
- Affichage de deux lignes au lieu d'une si le titre est trop long
- Correction du chevauchement du bouton de citation partielle
- Correction du défilement avec le thème quand la fenêtre des cookies n'a pas été fermée manuellement

## [2.30.0] (22/05/2022)

- Intégration de l'historique des topics et messages sur tous les profils

## [2.29.3] (20/05/2022)

- Correction d'un conflit sur les titres de topic entre smiley et balise
- Corrections CSS mineures sur mobile
- Corrections de l'icone dossier des topics

## [2.29.2] (18/05/2022)

- Correction bug sur les titres avec du HTML

## [2.29.0] (17/05/2022)

- Corrections multiples suite aux changements JVC

## [2.28.6] (10/05/2022)

- Amélioration du nettoyage des titres
- Optimisation des performances

## [2.28.5] (10/05/2022)

- Correction visuelle des topics tendances sur les plus petits écrans

## [2.28.1] (06/05/2022)

- Optimisation du chargement
- Afficher les citations blacklist dans certains cas

## [2.28.0] (03/05/2022)

- Les citations d'auteurs blacklist sont désormais masquées
- Les correspondances auteurs redirigent vers la page du profil
- Les correspondances topics redirigent vers la page du topic
- Correction mineure sur le nettoyage des balises
- Correction mineure sur l'affichage de l'icone tendance

## [2.27.7] (29/04/2022)

- Option pour intégrer ou non les smileys JVC
- Correction sur le tri des listes
- Corrections mineures

## [2.27.5] (27/04/2022)

- Ajout des smileys manquants
- Option pour masquer le contenu des messages trop longs
- Correction sur l'aperçu d'un topic 410

## [2.27.0] (23/04/2022)

- Smileys JVC intégrés directement aux titres des topics
- Modification de l'option pour masquer les messages : si l'auteur est blacklist et que l'option "Masquer totalement les messages des pseudos blacklist" est désactivée, le message sera visible en cliquant sur l'icone de "oeil"
- Corrections mineures

## [2.26.0] (18/04/2022)

- Affichage des topics tendance : vous trouverez un pictogramme "flamme" à côté des topics les plus actifs du forum

## [2.24.4] (11/04/2022)

- Optimisation de l'IA anti-boucle et amélioration des performances de Déboucled
- Correction de bugs mineurs

## [2.24.0] (04/04/2022)

- Badge "PoC" à côté des topics
- Nouvelle intelligence artificielle Anti-Boucle : grâce à cette fonctionnalité, les topics dit "boucle" seront détectés automatiquement

## [2.23.0] (30/03/2022)

- Mise en surbrillance des messages vous citant
- Correction mineure sur les citations

## [2.22.4] (21/03/2022)

- Amélioration des citations imbriquées : merci à Dereliction pour son code qui a servi de base à cette mise à jour
- Amélioration compatibilité avec TopicLive et JvChat

## [2.22.2] (17/03/2022)

- Correction compatibilité avec certains navigateurs
- Correction de l'aperçu des topics sur mobile (cliquez sur le logo jaune/rouge/etc des topics)

## [2.22.0] (14/03/2022)

- Le contenu du premier message d'un topic sera masqué lorsque son auteur est blacklist

## [2.21.1] (07/03/2022)

- Optimisation et accélération du script : désormais Déboucled chargera beaucoup plus rapidement

## [2.20.1] (02/03/2022)

- Correction mineure sur la coloration des pseudos cités
- Ajout du mode de détection des PoC "Automatique approfondi" pour masquer automatiquement les topics détectés comme PoC avec le mode approfondi

## [2.20.0] (01/03/2022)

- Nouvelle fonctionnalité "Défilement automatiquement des topics" : grâce à cette nouvelle option, vous pourrez charger automatiquement les messages des topics en faisant défiler la page
- Mise à jour des listes anti-boucle

## [2.19.5] (26/06/2022)

- Amélioration de la compatibilité avec JvChat et TopicLive : ajout des nouvelles fonctionnalités de Déboucled (mise en avant des pseudos etc) avec les scripts JvChat et TopicLive
- Mise en avant de votre propre pseudo dans l'entête des messages
- Mise à jour des liste anti-boucle
- Correction mineure pour mobile

## [2.19.0] (24/02/2022)

- Nouvelle option pour bloquer automatiquement les spammeurs : grâce à cet algorithme les spammeurs de liens youtube seront bloqués automatiquement ainsi que leurs pseudos (finaleffect4)
- Nouvelle liste anti-boucle "Géopolitique" : si ça vous rend zinzin la boucle poutine/russie/ukraine/ww3 cette liste est faite pour vous
- Mise à jour des autres listes anti-boucle
- Meilleure gestion des citations partielles sur mobile
- Corrections mineures

## [2.17.6] (19/02/2022)

- Correction automatique des liens (url) et des images (stickers) : parfois lorsque quelqu'un poste depuis l'étranger les liens et les images ne s'affichent pas. C'est corrigé grâce à Déboucled

## [2.17.0] (17/02/2022)

- Nouvelles fonctionnalités pour les citations - améliorations pour les citations des pseudos et des messages (désactivable dans les options) :
  - Insère le pseudo des messages cités (en plus de la date et l'heure)
  - Citer une partie des messages seulement en sélectionnant le texte avec la souris ou le doigt (mobile)
  - Citer grâce aux suggestions de pseudos pendant la saisie avec l\'arobase @ (conditions : doit être connecté et minimum 3 lettres)
  - Mise en surbrillance bleue de votre pseudo lorsqu\'il est cité, et en vert pour les autres pseudos cités avec l'@arobase
- Mise à jour des listes anti-boucle
- Nouveaux caractères autorisés pour la liste noire des sujets

## [2.16.0] (06/02/2022)

- Boutons pour effacer totalement les listes noires : vous pouvez désormais réinitialiser une liste noire en un seul clic

## [2.15.1] (31/01/2022)

- Intégration du thème officiel pour JVC : vous pouvez désormais utiliser le thème "JV Respawn Refined" directement grâce à Déboucled

## [2.15.0] (31/01/2022)

- Picto pour identifier l'auteur d'un topic : un logo en forme de couronne apparaîtra à côté du pseudo de l'auteur du topic

## [2.13.0] (26/01/2022)

- Correction de Déboucled (divers bug) pour la mise à jour de JVC Respawn

## [2.12.0] (25/01/2022)

- Création d'un nouvelle liste anti-boucle pour les Zinzins
- Mise à jour des listes anti-boucle
- Nouvel easter-egg

## [2.11.6] (21/01/2022)

- Correction d'un bug sur la détection des PoC
- Correction d'un bug sous Chrome pour l'affichage en rouge des messages blacklist
- Diverses améliorations graphiques mineures
- Mise à jour des listes anti-boucle

## [2.11.0] (19/01/2022)

- Nouvelle option pour afficher/masquer l'entête "SUJETS (X IGNORÉS)"
- Les sujets/auteurs de vos listes noires déjà présents dans les listes prédéfinies apparaitront en doré : pour vous permettre de faire du ménage plus facilement dans vos listes

## [2.10.5] (17/01/2022)

- Nouvelle option pour masquer automatiquement les PoC : avec le "mode automatique" pour la détection des PoC, les topics seront automatiquement masqués (en se basant sur l'algo du mode simple)
- Correction pour les citations quand l'auteur n'étaient pas toujours rajouté
- Mise à jour des listes anti-boucle

## [2.9.0] (09/01/2022)

- Affichage du détail de filtrage à droite des messages : dans un topic, vous trouverez désormais le détail des sujets/mots-clés et auteurs blacklist sur la droite dans l'encadré, comme pour la liste des topics

## [2.8.0] (07/01/2022)

- Nouvelle option pour désactiver le filtrage : grâce à cette fonctionnalité vous pourrez désactiver le filtrage sur le ou les forums JVC de votre choix. (Option dans le menu qui s'affiche avec la roue crantée en haut à droite)

## [2.7.0] (29/12/2021)

- Ajout des boutons Blacklist et "Boucled" sur les profils : vous pouvez désormais blacklist un pseudo directement sur son profil, ou consulter ses topics avec le bouton "Boucled". Un pseudo blacklist apparaitra en rouge sur le profil

## [2.6.0] (23/12/2021)

- Nouvelle fonctionnalité : liste blanche pour les topics afin de forcer temporairement l'affichage des messages sur un topic

## [2.5.4] (21/12/2021)

- Correction sur le masquage des messages : ne masque plus si c'est vous l'auteur du message
- Correction sur le masquage des messages et le surlignage en rouge des mots-clés : détecte correctement les textes en gras, italique, souligné, etc
- Déplacement de certaines options dans les "options avancées"
- Amélioration de la détection des balises ALERTE
- Nouveaux mots-clés dans les anti-boucles pré-enregistrées

## [2.5.0] (19/12/2021)

- Amélioration de l'algorithme anti-vinz

## [2.2.0] (12/12/2021)

- Importante optimisation des blacklists et de leurs correspondances ainsi que le caractère générique \* étoile

## [2.1.0] (11/12/2021)

- Ajout du thème sombre intégré pour JVC : thème créé par Peepo
